又要話人個化驗假，又要話唔好意思

屌你精神分裂?